d7200個mon係咪偏暖色?

琴日入左部D7200一手行貨body
但個mon對比舊果部d90暖色好多, 睇相同電腦睇都差好遠 (D90係幾乎一樣)
要響setting tune返螢幕顏色偏冷先正常返
想問係得我果部係咁定係本身個mon係偏暖色
如果係既就拎去7日內換另一部
thx

Pish

已經唔再信mon

cal Mon, 統一 colour space

點做？